有無人睇開呢兩條鬼佬”you won’t do it challenge”

真係乜都夠膽死做
互prank個個系列都好癲 有興趣可以睇埋

on9當有趣

浪費食物同搞鳩人真係唔OK

太多玩食物prank了
睇到厭

好笑

有一段係跳上欄杆再垂直落，用春袋撞欄杆

shammmmmmmi